
                      Bueno una obra maestra. La mejor de Pixar sin dudas. No pudo empezar mejor Pixar y la animacion por computadora. Es una pelicula impresindible y si no la viste debes verla ahora. De lo mejor de la animación.
        
            